---
title: "На даче"
datePublished: 2005-05-20 10:15
crosspost: "https://arumag.livejournal.com/10310.html"
published: false
---

Вчера съездили на дачу. Хорошо съездили, наелись курицы гриль с картошкой и маминым салатом, напарились в бане, накупались в озере, нагулялись в лесу, поймали и отпустили щуку (поймал Мика) и нафотографировались.

Image hosted by Photobucket.com
Наша дача.

Image hosted by Photobucket.com
Красотища…

Image hosted by Photobucket.com
Водоплавающая собака. За уши не оттащить от воды…

Image hosted by Photobucket.com
Мика, с пойманным пару минут назад трофеем.
Внимание! При фотографировании не пострадала ни одна щука! Мы ее сразу же отпустили, она минуты три плыла на спине (первый раз такое видел!), потом оклемалась, перевернулась, и как дала деру!..

Image hosted by Photobucket.com
Я, с Микиным трофеем. Веселая рыбка, постоянно пыталась кого-нибудь укусить :)

Image hosted by Photobucket.com
А вот я на лодке плаваю.